台灣返香港飛機時間表

香港～台灣 飛機
BR長榮 CI 華航 CX 國泰 HX 港航 KA 港龍 UO快運

台灣機場：
TPE 桃巿 RMQ 中巿 TAN 南巿 KHH 高巿
香港機場/近港機場：
HKG 香港 MFM 澳門

台灣機場：
TPE 桃機
RMQ 中巿
TNN 南巿
KHH 高巿

香港機場/近港機場：
HKG 香港
MFM 澳門

HKG-TPE
BR828 0725 HKG 0910 TPE
CI922 HKG 0820 TPE 1000
CX530 HKG 0850 TPE 1045
HX252 HKG 0910 TPE 1115
BR892 HKG 0950 TPE 1140
CX450 HKG 1000 TPE 1155
CI602 HKG 1015 TPE 1205
CX474 HKG 1045 TPE 1245
CI904 HKG 1105 TPE 1255
BR852 HKG 1105 TPE 1255
CI642 HKG 1140 TPE 1335
CX406 HKG 1220 TPE 1415
CX400 HKG 1310 TPE 1510
HX264 HKG 1315 TPE 1500
CX430 HKG 1330 TPE 1530
CI910 HKG 1400 TPE 1555
CX484 HKG 1450 TPE 1645
CX472 HKG 1545 TPE 1745
CI916 HKG 1735 TPE 1930
CX470 HKG 1745 TPE 1940
HX282 HKG 1750 TPE 1950
KA482 HKG 1815 TPE 2010
CX478 HKG 1850 TPE 2055
CX464 HKG 1920 TPE 2120
CX468 HKG 1950 TPE 2150
CI920 HKG 2010 TPE 2205
CI928 HKG 2225 TPE 2405
HX284 HKG 2235 TPE 2440
CX208 HKG 2250 TPE 2440

TPE-HKG
CX465 TPE 0700 HKG 0845
CX407 TPE 0800 HKG 0950
HX285 TPE 0800 HKG 0955
CI903 TPE 0810 HKG 1005
BR851 TPE 0815 HKG 1015
CI641 TPE 0840 HKG 1040
CX403 TPE 0910 HKG 1105
CX469 TPE 1000 HKG 1200
BR867 TPE 1020 HKG 1210
CI909 TPE 1100 HKG 1255
CX421 TPE 1200 HKG 1355
HX253 TPE 1225 HKG 1415
BR869 TPE 1240 HKG 1425
CX445 TPE 1345 HKG 1555
BR855 TPE 1405 HKG 1600
CI915 TPE 1435 HKG 1630
CX467 TPE 1520 HKG 1720
HX265 TPE 1600 HKG 1730
CX443 TPE 1610 HKG 1810
BR871 TPE 1640 HKG 1830
CI919 TPE 1655 HKG 1850
CX485 TPE 1745 HKG 1940
CI923 TPE 1810 HKG 2005
BR857 TPE 1810 HKG 1955
CX473 TPE 1845 HKG 2045
CX451 TPE 1925 HKG 2125
CI927 TPE 1930 HKG 2125
HX283 TPE 2050 HKG 2055
KA483 TPE 2110 HKG 2300
BR827 TPE 2150 HKG 2345
CX479 TPE 0930 HKG 2330
CI921 TPE 2200 HKG 2350

放在台港人谷 叫人返嚟刺激經濟

一陣再放埋其他機場上嚟

另外係 長榮擺工緊，時間只供參考。